《レノンの壁を破壊する処罰》

レノンの壁を破壊する人達が強制送還で対応、5年間で入国禁止
日本が真似ってほしい！

ニュースのタイトル：
台湾大学でレノンウォールを破壊する中国人が強制送還され、５年間も入国禁止

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

早前已tweet, 在外媒留言版貼上及發給外國朋友。